(2) 香港人！要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

(1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

相信大家都見到依家街上嘅文宣少左好多 資訊亦都唔夠新
以往大家做文宣嘅形式係自發同非系統性
加上依家做文宣落單好易俾人拉 或者俾藍絲打
所以我地呢群人希望將我地一直做嘅一套野推出去
希望我地可以將一套有效嘅文宣方法推廣出去 更多嘅手足學識我地呢套野
手足們可以係一個安全高效嘅環境下 十八區文宣重新開花

首先同大家講一講我地做文宣嘅五大原則
系統性：統一、簡潔、最新及定期地進行地區文宣工作
目標性：清晰定立每次行動的目標，達成即散
機動性：高效極快速地完全地區文宣工作，避免被捕
人數多：以人數達到高效且避免出現單落被攻擊的情況
保密性：保密原則優先，避免被捕被襲擊

系統性：
我地要將自發被動非系統性嘅文宣工作轉變為主動性系統性嘅文宣工作。我地會每隔三幾日就揀一啲最新嘅文宣資訊出黎，訂立清晰嘅框架去每次設定同執行。而且我地要做到統一同資訊嘅流通，包括一個完整嘅workflow 實際落手做文宣只係其中一環。我地會用一條完整嘅value chain去系統性咁做。

目標性：
每一次行動都會有清晰嘅計劃同針對個目標，點做、係邊到做、邊個做、做啲咩、要幾多人、幾多錢等，成個流程要有清晰嘅計劃。由於依家好多鬼又好易俾人拉，負責Part A嘅人唔會同Part B嘅人接觸到，Part B嘅人唔會接觸到Part C。最重要係，做完即刻散。
咁依期我地會有咩目標要做文宣呢，首先大家要明線下文宣嘅對象係咩人，係我地呢個同溫層以外嘅人。三個方向：立法會、警暴、政府。

機動性：
點解成日有手兄俾人拉俾人打俾人斬，因為唔夠快。
就好似黑社會斬人咁，你係條街到俾D仇家見到 人地都要時間吹雞集人。
你係佢D人到之前走左，佢仲點斬你？
呢Part對於成個行動太重要，所以大家明呢個道理就夠。

人數多：
承上，大家手就得兩對，點樣可以做得快？
一：做少D
二：人多好辦事
我地選擇後者，但同樣因為太多鬼，我地只會搵可以驗證身份嘅大學生，而且要一個拉一個。值得一提係我地絕對會捉鬼，唔好睇少我地捉鬼嘅能力。但要做到系統性咁去做 需要大家真係幫忙。我地講嘅人多唔係幾廿個人去打仗咁衝出黎，搏拉咩真係。十幾人is enough
一個人做要一個鐘，兩個做半個鐘，十個人做五分鐘三分鐘就得。

保密性：
行動前無人知個計劃，兩個環之間都無需要任何接觸。
唔單止係落手做 由第一步in-bound logistic 由你印張紙已經要保密

介紹返我地，我地叫 燕子生命 Swallow Life
我地嘅存在係要起碼做未來嘅十年 無錯係十年 可以上我地個網了解返 唔係到阻咁多位
我地有3大project做緊
1. 抗爭十年助學計劃
2. 黃圈互助工作計劃
3. 文宣全港大行動

為咗達成長期同穩定地輸出地區文宣，我地每日都需要印大量嘅文宣，每日嘅文宣活動都消耗大量資源！

因為警察嘅濫捕同埋藍絲嘅暴力，相信唔係每一位手足都願意親手做文宣嘅工作。成本同風險提升嘅時候，我地同一班素未謀面嘅手足願意承擔呢個工作。

但我地需要您地手裡面嘅物資同金錢去維持資源嘅消耗同埋保護我地手足嘅安全！我地有方法有理念，但無咗你嘅支持，我地無辦法實踐！

我地以daily basis去做文宣，每一日都會有唔同嘅攝影作品擺上 FB IG 同我地網站
相片集：

有興趣可以上我地個網了解多D，捐款捐物資支持都可以上去睇下

都可以上我地網站睇返我地寫嘅文了解我地理念
文宣全港大行動！我地點解需要您的捐款和物資？捐款用咗係邊？：
點解做文宣都要攞資源？：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：

最後我地現階段需要三樣野
第一：人，學生 願意一齊繼續為場運動付出 又可以叫得郁身邊朋友嘅
第二：物資：3M噴霧膠 海報 紙 甚至捐部printer俾我地都唔介意
第三：錢：我地現階段重心係文宣，因為成效最快見到 但除左文宣我地仲有其他project做緊，希望可以支持下

如果你又唔落得場，又唔做得文宣，又無能力支持我地嘅，幫手轉發呢篇文出去，幫我地搵D有心人幫手！

最後幫手like我地IG FB好嗎！？香港人！
Instagram：
Facebook：

無人

係屌

👍👍

推唔郁

太突然啦
可能呢段時間 少啲人

推多陣都推唔郁就遲下再開post算
上唔到熱門開黎無咩用

721 831

推

衝啊

HJ2Q

俾D掙扎！！！

熱門

7頁都唔郁

pish

得嫁！

never give up

上到喇

有咩？

睇錯

掙扎！！！！！

上個post都跑到千幾個手足正皮 呢個一樣得

叉雞飯呀

無反應

唔夠多人？

應該係同埋可能太晏開

睇黎fail咗 要早D開

唔好灰心

掙扎

up

唔得嘅 開個新po
我哋實幫你推嘅

yes man

推多陣真係唔得聽日早D開

手足幫手推多兩下好無

Push

300個reply都黎

點捐 個網搵唔到

手足係個網最底有得撚捐款撐手足
可以填埋自己email 我地定期會send我地嘅進度俾各位

yes manyes man

感謝你手足

香港係失敗國家
我地係失敗組織

只係 時間唔啱啫
俾啲時間

時間唔啱真係 聽日再黎 晏晝三四點開

繼續推

多謝各位手足咁支持
我地聽日再黎過

照推下先

#yup ##

寶寶心裡苦

唔好唔開心
聽日再嚟過

真係時間好重要 之前有個手足都講過

今日推唔推爆嗰邊呀

唔好推爆住啦爆咗大家無個地方交流 叫唔到你地入新post

手足真係好多謝你咁幫手

好小事啫
留返5001比你

得返50個 兩下就爆

小心
比人搶咗呀

係推住呢個先啦

push
文宣好重要

個個爆左我地咪轉場黎依到再吹到5001

召喚

都ok

俾人搶咗喎

頂5001唔係我

仲有機會嘅

一日唔死都要推po

一齊推

今日同條五毛 鬧足成日呀
覺得智商下降咗

做咩事

禮品卡點比

手足多謝你支持 暫時我地只係收credit card debit card 同埋payme 我地都會研究其他可行性 感謝你🙏

有個人叫詹狗
講埋啲 強姦女手足 咩佢地係自願嘅
玩空中飛人

所以有人建議永久ban佢AC
就開po投票

之後有隻護航狗
不停幫詹狗 話佢唔過火 只係玩膠

但係我哋講嘢要有質素啲！唔好比人哋感覺我地9推

大有人在啦所以我哋唔需要真心，橫掂封唔住佢哋把口！

On9架呢啲人
理唔到咁多 我都慢慢睇開
初頭會同佢地鬥屌 屌贏都無意思其實

護航狗又話 一個絲打 玩4P 話人地係耶西
佢吹到自己好道德, 偽善撚
佢仲用人性合理化成件事 覺得一切都冇問題

希望連仔會ban佢地啦

我同佢理性討論 完全冇屌過佢
佢地遇到 唔識答嘅問題 就會選擇性失明
佢地真係慘呀

之後笑佢係P牌仔
即刻有個 非ac入嚟鬧

五毛集團有幾大呀
今日我都幫佢賺好多錢 佢應該要叫我做老闆

係好撚多打手 成個internet都係其實

笑我p牌仔

人地有監獄培訓
唔怪得知咁多人啦

其實人地財雄勢大 大把錢燒 真係好難玩

唔係呀

其實嗰時講緊 版規
佢話冇一條係 ban人玩膠

就即刻串佢
之前都冇P牌仔 依樣野
為咗詹狗 加條新規 唔得㗎

之後唔使5分鐘 就有非P ac
嚟屌我

空氣推

詹狗係咩人黎

果個post 俾人推爆咗以下係新post
希望各位多多支持
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（3）

屌 睇下先

太多呢D人 得個嬲字 做唔到D咩唉

個D咩屎萊姆出片都幾個post上熱門
D行動post全部沉撚哂 香港人真係可以執柒咗去

希望可以殺一儆百

學何妖講 殺！無赦

推推

pus

好撚陰公488個comments 得18個正皮

唔緊要
聽日再開個
D正皮會慢慢升上去

個po如果上唔到熱門真係好難搞

唯有聽日兩三點開啦

都唔明嚿屎 有咩好講

呢D 19post就上哂熱門
唉

唉
仲未瞓嘅

差唔多啦碌緊YouTube

有冇睇過Yellowland HK呀

有subscribe佢地但未睇

快d瞓

你仲唔訓？

就快

早D休息

好
你都係呀

加油
快d休息 先有精神㗎

push

早晨各位手足

精神精神

今日天氣幾好！

有冇好翻啲啊今日？

踢波！！

Pish

出咗去游擊

今日4點鐘左右開po

有

擦多日先做運啦

你開始操返未？

推推推

屌成撚日打錯字
抖多日先做運動

好

準備開新post

不成功便成仁

各位手足

手足們都在嗎